香港警察係支那殖民軍

係敵軍，
大家要清楚呢一點
咪撚再話咩咩警察都有好人
屌晒你老母啊！

狗舍位置合集
主動攻勢，咪再比狗帶到有利佢地既地方開戰！
禍必及妻兒 ! 攻敵所必救！
唔好做犯法野，小心D~~